西九法院 暴動罪被告全部獲准保釋！

修頓 七個被告
無案底 有正當職業
押後7星期 21/10
可以保釋
保釋金5000蚊
交出旅遊證件
不準離港
案發時間並非宵禁時間，所以唔需要宵禁
每星期向警處報到一次

銅鑼灣 七個被告
三個留院中
有出席被告保釋條件
押後7星期 21/10
可以保釋
保釋金5000蚊
交出旅遊證件
不準離港
案發時間並非宵禁時間，所以唔需要宵禁
每星期向警處報到一次

軒尼詩道 一名十八歲被告 大專學生
控方：反對保釋，因為被告掟左2個汽油彈
辯方：反對呢個指控

控方：跟據控方證人(2個popo)被告於掟左兩次汽油彈嘅現場同四名不知名人士同樣在場。
1st attempt: 向記者
2nd attempt: 向警察

辯方：控方證人話係由一群人中掟汽油彈，但冇親眼見到係邊個掟出，包括係咪被告。
現時指控：冇資料顯示被告有作出相關行為。
裁判官：並非被告個人作出該行為。

押後至21/10 再審
如果唔批准保釋就要還押至案件完結，會影響被告就學。
可以保釋
保釋金5000蚊
交出旅遊證件
不準離港
唔需要宵禁
每星期向警處報到一次

[置頂] 建議9月8日百萬人大遊行/集會，請求美國國會通過人權及民主法案

901 機場測試係成功
辛苦曬行左20公里既手足 勿被帶風向

908 我希望美國巴絲手足都有遊行
聲援香港同埋同要請求美國國會通過人權法!

908 建議：
大量英文文宣/紙牌
高舉大量美國議員大頭相
(睇下邊個出過聲又重要既)
高舉大量國旗
唔建議勇武，因為主題涉及美國
(另一原因係 廢時佢又區區有狗搜身兼
補充文具需時又珍貴)
領事館門前唱國歌
無人申請不反 都要照上街

需要文宣制圖 然後我幫你宣傳
由今日開始宣! 908照上街!

建議內容copy某位巴打既
9月我要照上街

一群人中 真係鳩拉

盡量用暴動罪控告你，等你驚？
當法官無腦

on9 gangster popo

一群人中掟汽油彈你都up得出真係好肉酸

popo都喺人群中wor

但好多紅底官
所以都好麻煩